突發！懷疑林奠喺寶馬山

丄到頂有兩寶馬鐵馬 一AM90七人車 停咗喺車路頂

AM90:

？：[lef[/left]

等我去睇下

點解係林奠

on9cc寫特首特別車

成朝有大量籠車兜寶馬山

3點正 維園見呀 屌